<resources>
    <string name="app_name">ZSStar</string>
    <string name="白羊座">
        白羊座：3月21日～4月19日
        \n活力四射、自我、冲动白羊座——处于代表新生的黄道第一宫，就如同它所处的位置一样，白羊座的人充满了新生儿的活力，释放出一种生机勃勃的气息。
        \n他们善良、勇敢、正直、慷慨、简单率真、行动力十足，且富有冒险精神，在他们的身上，你能看见一颗热烈跳动着的纯洁的赤子之心，这是其他星座无法比拟的最原始的质朴和纯真。
    </string>
    <string name="金牛座">
        金牛座：4月20日～5月20日
        \n稳重、低调、固执金牛座——黄道第二个星座，公牛就是其代表动物。金牛座的人给人感觉稳重、务实，追求稳定与和谐，值得信赖。
        \n就如同公牛一般，勤勤恳恳，踏踏实实做好份内事，安静却充满力量，稳健地追求自我价值的实现。有时他们也显得固执己见，对钱财看得很重。这多是因为他们害怕变动，喜欢安定，害怕没有安全感的缘故。
    </string>
    <string name="双子座">
        双子座：5月21日～6月21日
        \n双重性格、机敏、善变双子座——黄道宫上的第三个星座，是第一个风相星座。受水星守护，思维敏捷，有良好的沟通能力，反应迅速，适应力强。
        \n双子座的人追求并享受生动、多姿多彩、富于变化的生活环境，平淡、一成不变的环境难以引起他们的兴趣。因为他们有很强的交际能力，所以身边不缺朋友，风趣机智的表现也常受周围人的欢迎。
    </string>
    <string name="巨蟹座">
        巨蟹座：6月22日～7月22日
        \n心思细密、友善、居家巨蟹座——黄道宫上的第四个星座，主宰星为月亮。心思细密，感受力强，保护意识强烈，家庭观念浓厚，有强烈的责任心及牺牲奉献精神。他们擅长持家，喜欢安定祥和的家庭氛围，对长辈孝顺，对兄弟姐妹、朋友非常友善，努力创造和谐与美满。
        \n当然，他们的自我保护的意识也非常强烈，一点点的风吹草动都有可能心潮起伏，当有人侵犯了他们内心的那块净土时，他们也会伸出钳子示威。
    </string>
    <string name="狮子座">
        狮子座：7月23日～8月22日
        \n阳光、霸气、表现欲狮子座——黄道宫上的第五个星座，主宰星为太阳。阳光灿烂，充满活力，感觉有使不完的能量;表现欲强烈，举手投足之间充满了闪耀的魅力，很容易成为众人瞩目的焦点。
        \n他们身上散发出来的热力很容易感染周围的人，让大家跟着一起舞动生活。他们对权力地位的追求非常执着，以捍卫其领导地位，欲望也是他们不断向前的动力源泉。
    </string>
    <string name="处女座">
        处女座：8月23日～9月22日
        \n严谨、理性、真诚处女座——黄道宫上的第六个星座，主宰星为水星。思路清晰，冷静理性，待人真诚，但保持一定的距离。受到主宰星水星的影响，他们独立，思维敏捷，乐于为人服务，易受人欢迎。
        \n生活态度严谨，要求一丝不苟，有自己的道德底线，不会乱来;喜欢安静舒适的环境，最怕无序、杂乱无章;他们也希望获得周围人的肯定，听到认同的声音他们会更有斗志。
    </string>
    <string name="天秤座">
        天秤座：9月23日～10月23日
        \n优雅、亲和、真实天秤座——黄道宫上的第七个星座，主宰星为金星。他们极具风度，浑身充满了优雅的贵人气息，喜欢与人群接触，不喜欢单打独斗，对于具有美感的事物特别感兴趣。
        \n出色的交际能力让他们很容易与人打成一片;他们很注意自己的外在形象，希望在他人面前表现出完美的一面，但也易让人感觉虚荣、做作。
    </string>
    <string name="天蝎座">
        天蝎座：10月24日～11月22日
        \n冷静理性、坚韧、神秘天蝎座——黄道宫上的第八个星座，主宰星为火星和冥王星。能量强大，精力旺盛，有强烈责任感、韧性强、黑白分明、意志力强、支配欲强烈，对于生命的奥秘有独特的见解。
        \n他们的城府颇深，待人处事非常冷静理性，不苟言笑，有着强烈的第六感，以及神秘的吸引力。虽然有着敏锐的观察力，但往往仍靠感觉来决定一切。
    </string>
    <string name="射手座">
        射手座：11月23日～12月21日
        \n积极乐观、坦率、不拘小节射手座——黄道宫上的第九个星座，主宰星为木星。他们有着轻松愉快、活泼开朗的人生观。做人非常坦荡，待人真诚热情，积极乐观的一面很吸引人，非常受人欢迎。
        \n他们属于乐观、坦率、聪慧的类型，特立独行，颇富直觉与鼓舞他人的力量，思想开明、适应力强，不拘小节，生性幽默，很懂得享受生活。
    </string>
    <string name="摩羯座">
        摩羯座：12月22日～1月19日
        \n和蔼、心胸宽广、有担当摩羯座——黄道宫上的第十个星座，主宰星为土星，有着成熟认真的人生观。他们就像将领，能担当大任，追求高难度的理想，喜欢控制全局，善于独立实现自己心中的理想。
        \n喜欢从容不迫、深思熟虑，待人亲切和蔼、心胸宽广、有抱负，以踏实的方式追求成功，信奉有付出就会有回报的信条。
    </string>
    <string name="水瓶座">
        水瓶座：1月20日～2月18日
        \n前卫、有主见、古灵精怪水瓶座——黄道宫上的第十一个星座，主宰星为天王星，思想前卫，有开拓精神。他们是反习俗、不愿随声附和的人，说话和做事全凭自己的兴趣，很有自己的主张，追求独一无二的生活方式。
        \n对于他们来说，物质享受与精神充实同等重要。他们个性友善博爱，极富创意和远见，善于观察分析，古灵精怪。
    </string>
    <string name="双鱼座">
        双鱼座：2月19日～3月20日
        \n感性浪漫、多才多艺、体贴双鱼座——黄道宫上最后一个星座，主宰星为海王星，注重心灵，非常感性。双鱼座体贴、思想脱俗、多才多艺，在他们身上有一种令人难以抵御的奇异魅力。
        \n他们极具浪漫情怀，在知性与感性的冲击下，往往能成为一个无与伦比的艺术家。他们生性善解人意、坦诚而迷人，喜欢罗曼蒂克的感觉。
    </string>
</resources>